加泰隆尼亞咁大單野無人講

熱門都上唔到，連登
UPDATE: 'Hundreds injured' in clashes as police try to prevent voting in Catalonia's independence referendum. #CatalanReferendum

bbc.in/2yh1DCZ